[{"countryCode":"be","europarlID":"4253","attendance":"90","roleInGroup":"Member","displayName":"Fr\u00e9d\u00e9rique Ries","sortName":"Ries, Fr\u00e9d\u00e9rique ","Miniatur":"4253.jpg","AbgBild":"4253.jpg","mepid":"171","sex":"f","yearofbirth":"1959","group":"ALDE","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5428","exists":true,"vote":0}]}]