[{"countryCode":"fr","europarlID":"2025","attendance":"97","roleInGroup":"Member","displayName":"Fran\u00e7oise Grosset\u00eate","sortName":"Grosset\u00eate, Fran\u00e7oise ","Miniatur":"2025.jpg","AbgBild":"2025.jpg","mepid":"265","sex":"f","yearofbirth":"1946","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5428","exists":true,"vote":1}]}]