[{"countryCode":"es","europarlID":"1873","attendance":"71","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"\u00cd\u00f1igo M\u00e9ndez de Vigo","sortName":"M\u00e9ndez de Vigo, \u00cd\u00f1igo ","Miniatur":"1873.jpg","AbgBild":"1873.jpg","mepid":"321","sex":"m","yearofbirth":"1956","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5428","exists":false,"vote":0}]}]