[{"countryCode":"es","europarlID":"28295","attendance":"91","roleInGroup":"Member","displayName":"Antol\u00edn S\u00e1nchez Presedo","sortName":"S\u00e1nchez Presedo, Antol\u00edn ","Miniatur":"28295.jpg","AbgBild":"28295.jpg","mepid":"79","sex":"m","yearofbirth":"1955","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5428","exists":true,"vote":1}]}]