[{"countryCode":"es","europarlID":"1992","attendance":"73","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda-Margallo y Marfil","sortName":"Garc\u00eda-Margallo y Marfil, Jos\u00e9 M.","Miniatur":"1992.jpg","AbgBild":"1992.jpg","mepid":"260","sex":"m","yearofbirth":"1944","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4462","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5216","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5217","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4662","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4447","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4458","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4657","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4661","exists":false,"vote":0}]}]