[{"countryCode":"de","europarlID":"28220","attendance":"95","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle","sortName":"Gr\u00e4\u00dfle, Ingeborg","Miniatur":"28220.jpg","AbgBild":"28220.jpg","mepid":"264","sex":"f","yearofbirth":"1961","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4447","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5227","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]