[{"countryCode":"pl","europarlID":"96774","attendance":"91","roleInGroup":"Member","displayName":"Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa","sortName":"Wa\u0142\u0119sa, Jaros\u0142aw Leszek ","Miniatur":"96774.jpg","AbgBild":"96774.jpg","mepid":"367","sex":"m","yearofbirth":"1976","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4447","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5227","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]