[{"countryCode":"be","europarlID":"97125","attendance":"94","roleInGroup":"Member","displayName":"Fr\u00e9d\u00e9ric Daerden","sortName":"Daerden, Fr\u00e9d\u00e9ric ","Miniatur":"97125.jpg","AbgBild":"97125.jpg","mepid":"34","sex":"m","yearofbirth":"1970","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]