[{"countryCode":"es","europarlID":"2002","attendance":"85","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra","sortName":"Salafranca S\u00e1nchez- Neyra, Jos\u00e9 I. ","Miniatur":"2002.jpg","AbgBild":"2002.jpg","mepid":"343","sex":"m","yearofbirth":"1955","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]