[{"countryCode":"hu","europarlID":"23821","attendance":"93","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"J\u00f3zsef Sz\u00e1jer","sortName":"Sz\u00e1jer, J\u00f3zsef ","Miniatur":"23821.jpg","AbgBild":"23821.jpg","mepid":"361","sex":"m","yearofbirth":"1961","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4447","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5227","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]