[{"countryCode":"es","europarlID":"1873","attendance":"71","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"\u00cd\u00f1igo M\u00e9ndez de Vigo","sortName":"M\u00e9ndez de Vigo, \u00cd\u00f1igo ","Miniatur":"1873.jpg","AbgBild":"1873.jpg","mepid":"321","sex":"m","yearofbirth":"1956","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4462","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5216","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5217","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4662","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4458","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4657","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4661","exists":false,"vote":0}]}]