[{"countryCode":"fi","europarlID":"28313","attendance":"97","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ville It\u00e4l\u00e4","sortName":"It\u00e4l\u00e4, Ville ","Miniatur":"28313.jpg","AbgBild":"28313.jpg","mepid":"482","sex":"m","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4462","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5216","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5217","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4662","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4447","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4458","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4657","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4661","exists":false,"vote":0}]}]