[{"countryCode":"fi","europarlID":"28314","attendance":"80","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki","sortName":"J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki, Anneli ","Miniatur":"28314.jpg","AbgBild":"28314.jpg","mepid":"405","sex":"f","yearofbirth":"1955","group":"ALDE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]