[{"countryCode":"pt","europarlID":"96902","attendance":"88","roleInGroup":"Member","displayName":"Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves","sortName":"Patr\u00e3o Neves, Maria do C\u00e9u ","Miniatur":"96902.jpg","AbgBild":"96902.jpg","mepid":"686","sex":"f","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]