[{"countryCode":"hu","europarlID":"102886","attendance":"96","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ildik\u00f3 G\u00e1ll-Pelcz","sortName":"G\u00e1ll-Pelcz, Ildik\u00f3 ","Miniatur":"102886.jpg","AbgBild":"102886.jpg","mepid":"749","sex":"f","yearofbirth":"1962","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]