[{"countryCode":"es","europarlID":"105192","attendance":"97","roleInGroup":"Member","displayName":"Mar\u00eda Irigoyen P\u00e9rez","sortName":"Irigoyen P\u00e9rez, Mar\u00eda ","Miniatur":"105192.jpg","AbgBild":"105192.jpg","mepid":"755","sex":"f","yearofbirth":"1952","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"5249","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4462","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5216","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5217","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4662","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"44475227","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5243","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4458","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4657","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4661","exists":true,"vote":1}]}]