[{"countryCode":"es","europarlID":"1992","attendance":"73","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda-Margallo y Marfil","sortName":"Garc\u00eda-Margallo y Marfil, Jos\u00e9 M.","Miniatur":"1992.jpg","AbgBild":"1992.jpg","mepid":"260","sex":"m","yearofbirth":"1944","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5428","exists":false,"vote":0}]}]