[{"countryCode":"es","europarlID":"96701","attendance":"92","roleInGroup":"Member","displayName":"Mar\u00eda Mu\u00f1iz de Urquiza","sortName":"Mu\u00f1iz de Urquiza, Mar\u00eda ","Miniatur":"96701.jpg","AbgBild":"96701.jpg","mepid":"383","sex":"f","yearofbirth":"1962","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5428","exists":true,"vote":1}]}]