[{"countryCode":"fi","europarlID":"28314","attendance":"80","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki","sortName":"J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki, Anneli ","Miniatur":"28314.jpg","AbgBild":"28314.jpg","mepid":"405","sex":"f","yearofbirth":"1955","group":"ALDE","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5428","exists":true,"vote":1}]}]