[{"countryCode":"es","europarlID":"28298","attendance":"94","roleInGroup":"Member","displayName":"Iratxe Garc\u00eda P\u00e9rez","sortName":"Garc\u00eda P\u00e9rez, Iratxe ","Miniatur":"28298.jpg","AbgBild":"28298.jpg","mepid":"530","sex":"f","yearofbirth":"1974","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"2039","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2041","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2043","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5428","exists":true,"vote":1}]}]