[{"countryCode":"be","europarlID":"4253","attendance":"90","roleInGroup":"Member","displayName":"Fr\u00e9d\u00e9rique Ries","sortName":"Ries, Fr\u00e9d\u00e9rique ","Miniatur":"4253.jpg","AbgBild":"4253.jpg","mepid":"171","sex":"f","yearofbirth":"1959","group":"ALDE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":-1}]}]