[{"countryCode":"fr","europarlID":"2025","attendance":"97","roleInGroup":"Member","displayName":"Fran\u00e7oise Grosset\u00eate","sortName":"Grosset\u00eate, Fran\u00e7oise ","Miniatur":"2025.jpg","AbgBild":"2025.jpg","mepid":"265","sex":"f","yearofbirth":"1946","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":1}]}]