[{"countryCode":"hu","europarlID":"23821","attendance":"93","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"J\u00f3zsef Sz\u00e1jer","sortName":"Sz\u00e1jer, J\u00f3zsef ","Miniatur":"23821.jpg","AbgBild":"23821.jpg","mepid":"361","sex":"m","yearofbirth":"1961","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":1}]}]