[{"countryCode":"fi","europarlID":"28313","attendance":"97","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ville It\u00e4l\u00e4","sortName":"It\u00e4l\u00e4, Ville ","Miniatur":"28313.jpg","AbgBild":"28313.jpg","mepid":"482","sex":"m","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3301","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5327","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5579","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5297","exists":false,"vote":0}]}]