[{"countryCode":"fi","europarlID":"28314","attendance":"80","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki","sortName":"J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki, Anneli ","Miniatur":"28314.jpg","AbgBild":"28314.jpg","mepid":"405","sex":"f","yearofbirth":"1955","group":"ALDE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":-1}]}]