[{"countryCode":"sk","europarlID":"28170","attendance":"95","roleInGroup":"Member","displayName":"Peter \u0160\u0165astn\u00fd","sortName":"\u0160\u0165astn\u00fd, Peter ","Miniatur":"28170.jpg","AbgBild":"28170.jpg","mepid":"508","sex":"m","yearofbirth":"1956","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":1}]}]