[{"countryCode":"es","europarlID":"28298","attendance":"94","roleInGroup":"Member","displayName":"Iratxe Garc\u00eda P\u00e9rez","sortName":"Garc\u00eda P\u00e9rez, Iratxe ","Miniatur":"28298.jpg","AbgBild":"28298.jpg","mepid":"530","sex":"f","yearofbirth":"1974","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":-1}]}]