[{"countryCode":"cz","europarlID":"28331","attendance":"85","roleInGroup":"Member","displayName":"Jarom\u00edr Kohl\u00ed\u010dek","sortName":"Kohl\u00ed\u010dek, Jarom\u00edr ","Miniatur":"28331.jpg","AbgBild":"28331.jpg","mepid":"601","sex":"m","yearofbirth":"1953","group":"GUENGL","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":0}]}]