[{"countryCode":"pt","europarlID":"96902","attendance":"88","roleInGroup":"Member","displayName":"Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves","sortName":"Patr\u00e3o Neves, Maria do C\u00e9u ","Miniatur":"96902.jpg","AbgBild":"96902.jpg","mepid":"686","sex":"f","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":1}]}]