[{"countryCode":"es","europarlID":"39321","attendance":"0","roleInGroup":"","displayName":"Vicente Miguel GARC\u00c9S RAM\u00d3N ","sortName":"GARC\u00c9S RAM\u00d3N, Vicente Miguel","Miniatur":"39321.jpg","AbgBild":"39321.jpg","mepid":"781","sex":"m","yearofbirth":"1946","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":-1}]}]