[{"countryCode":"es","europarlID":"28295","attendance":"91","roleInGroup":"Member","displayName":"Antol\u00edn S\u00e1nchez Presedo","sortName":"S\u00e1nchez Presedo, Antol\u00edn ","Miniatur":"28295.jpg","AbgBild":"28295.jpg","mepid":"79","sex":"m","yearofbirth":"1955","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3485","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3301","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5327","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2171","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2691","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5579","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5297","exists":true,"vote":-1}]}]