[{"countryCode":"pl","europarlID":"96774","attendance":"91","roleInGroup":"Member","displayName":"Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa","sortName":"Wa\u0142\u0119sa, Jaros\u0142aw Leszek ","Miniatur":"96774.jpg","AbgBild":"96774.jpg","mepid":"367","sex":"m","yearofbirth":"1976","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":-1}]}]