[{"countryCode":"es","europarlID":"28397","attendance":"79","roleInGroup":"Member","displayName":"Agust\u00edn D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra","sortName":"D\u00edaz de Mera Garc\u00eda Consuegra, A. ","Miniatur":"28397.jpg","AbgBild":"28397.jpg","mepid":"472","sex":"m","yearofbirth":"1947","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":-1}]}]