[{"countryCode":"fi","europarlID":"28313","attendance":"97","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ville It\u00e4l\u00e4","sortName":"It\u00e4l\u00e4, Ville ","Miniatur":"28313.jpg","AbgBild":"28313.jpg","mepid":"482","sex":"m","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3361","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4787","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4788","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4792","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5689","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5747","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5748","exists":false,"vote":0}]}]