[{"countryCode":"ro","europarlID":"36281","attendance":"92","roleInGroup":"Member","displayName":"Silvia-Adriana \u0162ic\u0103u","sortName":"\u0162ic\u0103u, Silvia-Adriana ","Miniatur":"36281.jpg","AbgBild":"36281.jpg","mepid":"563","sex":"f","yearofbirth":"1970","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":0}]}]