[{"countryCode":"cz","europarlID":"28331","attendance":"85","roleInGroup":"Member","displayName":"Jarom\u00edr Kohl\u00ed\u010dek","sortName":"Kohl\u00ed\u010dek, Jarom\u00edr ","Miniatur":"28331.jpg","AbgBild":"28331.jpg","mepid":"601","sex":"m","yearofbirth":"1953","group":"GUENGL","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":1}]}]