[{"countryCode":"es","europarlID":"28278","attendance":"87","roleInGroup":"Member","displayName":"Luis Y\u00e1\u00f1ez-Barnuevo Garc\u00eda","sortName":"Y\u00e1\u00f1ez-Barnuevo Garc\u00eda, Luis ","Miniatur":"28278.jpg","AbgBild":"28278.jpg","mepid":"705","sex":"m","yearofbirth":"1943","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":1}]}]