[{"countryCode":"es","europarlID":"105192","attendance":"97","roleInGroup":"Member","displayName":"Mar\u00eda Irigoyen P\u00e9rez","sortName":"Irigoyen P\u00e9rez, Mar\u00eda ","Miniatur":"105192.jpg","AbgBild":"105192.jpg","mepid":"755","sex":"f","yearofbirth":"1952","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":1}]}]