[{"countryCode":"es","europarlID":"1992","attendance":"73","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda-Margallo y Marfil","sortName":"Garc\u00eda-Margallo y Marfil, Jos\u00e9 M.","Miniatur":"1992.jpg","AbgBild":"1992.jpg","mepid":"260","sex":"m","yearofbirth":"1944","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5004","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5276","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4096","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3939","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3708","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3082","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"2636","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]