[{"countryCode":"fr","europarlID":"2025","attendance":"97","roleInGroup":"Member","displayName":"Fran\u00e7oise Grosset\u00eate","sortName":"Grosset\u00eate, Fran\u00e7oise ","Miniatur":"2025.jpg","AbgBild":"2025.jpg","mepid":"265","sex":"f","yearofbirth":"1946","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]