[{"countryCode":"pl","europarlID":"96776","attendance":"90","roleInGroup":"Member","displayName":"R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von Thun und Hohenstein","sortName":"Thun und Hohenstein, R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von ","Miniatur":"96776.jpg","AbgBild":"96776.jpg","mepid":"363","sex":"f","yearofbirth":"1954","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]