[{"countryCode":"hu","europarlID":"23821","attendance":"93","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"J\u00f3zsef Sz\u00e1jer","sortName":"Sz\u00e1jer, J\u00f3zsef ","Miniatur":"23821.jpg","AbgBild":"23821.jpg","mepid":"361","sex":"m","yearofbirth":"1961","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":0}]}]