[{"countryCode":"es","europarlID":"96701","attendance":"92","roleInGroup":"Member","displayName":"Mar\u00eda Mu\u00f1iz de Urquiza","sortName":"Mu\u00f1iz de Urquiza, Mar\u00eda ","Miniatur":"96701.jpg","AbgBild":"96701.jpg","mepid":"383","sex":"f","yearofbirth":"1962","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]