[{"countryCode":"es","europarlID":"2002","attendance":"85","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Jos\u00e9 Ignacio Salafranca S\u00e1nchez-Neyra","sortName":"Salafranca S\u00e1nchez- Neyra, Jos\u00e9 I. ","Miniatur":"2002.jpg","AbgBild":"2002.jpg","mepid":"343","sex":"m","yearofbirth":"1955","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]