[{"countryCode":"pl","europarlID":"96774","attendance":"91","roleInGroup":"Member","displayName":"Jaros\u0142aw Leszek Wa\u0142\u0119sa","sortName":"Wa\u0142\u0119sa, Jaros\u0142aw Leszek ","Miniatur":"96774.jpg","AbgBild":"96774.jpg","mepid":"367","sex":"m","yearofbirth":"1976","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]