[{"countryCode":"fi","europarlID":"28314","attendance":"80","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"Anneli J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki","sortName":"J\u00e4\u00e4tteenm\u00e4ki, Anneli ","Miniatur":"28314.jpg","AbgBild":"28314.jpg","mepid":"405","sex":"f","yearofbirth":"1955","group":"ALDE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]