[{"countryCode":"fi","europarlID":"28313","attendance":"97","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ville It\u00e4l\u00e4","sortName":"It\u00e4l\u00e4, Ville ","Miniatur":"28313.jpg","AbgBild":"28313.jpg","mepid":"482","sex":"m","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5004","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5276","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4096","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3939","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3708","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3082","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"2636","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]