[{"countryCode":"cz","europarlID":"28331","attendance":"85","roleInGroup":"Member","displayName":"Jarom\u00edr Kohl\u00ed\u010dek","sortName":"Kohl\u00ed\u010dek, Jarom\u00edr ","Miniatur":"28331.jpg","AbgBild":"28331.jpg","mepid":"601","sex":"m","yearofbirth":"1953","group":"GUENGL","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":true,"vote":1}]}]