[{"countryCode":"hu","europarlID":"102886","attendance":"96","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Ildik\u00f3 G\u00e1ll-Pelcz","sortName":"G\u00e1ll-Pelcz, Ildik\u00f3 ","Miniatur":"102886.jpg","AbgBild":"102886.jpg","mepid":"749","sex":"f","yearofbirth":"1962","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"4995","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5004","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5276","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4096","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3939","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3708","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3082","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"2636","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"2340","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"2189","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"220","exists":false,"vote":0}]}]