[{"countryCode":"es","europarlID":"1992","attendance":"73","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda-Margallo y Marfil","sortName":"Garc\u00eda-Margallo y Marfil, Jos\u00e9 M.","Miniatur":"1992.jpg","AbgBild":"1992.jpg","mepid":"260","sex":"m","yearofbirth":"1944","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3361","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4787","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4788","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4792","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5689","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5747","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5748","exists":false,"vote":0}]}]