[{"countryCode":"hu","europarlID":"23816","attendance":"88","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"Andr\u00e1s Gy\u00fcrk","sortName":"Gy\u00fcrk, Andr\u00e1s ","Miniatur":"23816.jpg","AbgBild":"23816.jpg","mepid":"269","sex":"m","yearofbirth":"1972","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":0}]}]