[{"countryCode":"es","europarlID":"1873","attendance":"71","roleInGroup":"Member of the Bureau","displayName":"\u00cd\u00f1igo M\u00e9ndez de Vigo","sortName":"M\u00e9ndez de Vigo, \u00cd\u00f1igo ","Miniatur":"1873.jpg","AbgBild":"1873.jpg","mepid":"321","sex":"m","yearofbirth":"1956","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"3361","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4787","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4788","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"4792","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5689","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5747","exists":false,"vote":0},{"v_dbid":"5748","exists":false,"vote":0}]}]