[{"countryCode":"pl","europarlID":"96776","attendance":"90","roleInGroup":"Member","displayName":"R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von Thun und Hohenstein","sortName":"Thun und Hohenstein, R\u00f3\u017ca Gr\u00e4fin von ","Miniatur":"96776.jpg","AbgBild":"96776.jpg","mepid":"363","sex":"f","yearofbirth":"1954","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":-1}]}]