[{"countryCode":"hu","europarlID":"23821","attendance":"93","roleInGroup":"Vice-Chair","displayName":"J\u00f3zsef Sz\u00e1jer","sortName":"Sz\u00e1jer, J\u00f3zsef ","Miniatur":"23821.jpg","AbgBild":"23821.jpg","mepid":"361","sex":"m","yearofbirth":"1961","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":-1}]}]