[{"countryCode":"sk","europarlID":"28170","attendance":"95","roleInGroup":"Member","displayName":"Peter \u0160\u0165astn\u00fd","sortName":"\u0160\u0165astn\u00fd, Peter ","Miniatur":"28170.jpg","AbgBild":"28170.jpg","mepid":"508","sex":"m","yearofbirth":"1956","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":-1}]}]