[{"countryCode":"pt","europarlID":"96902","attendance":"88","roleInGroup":"Member","displayName":"Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves","sortName":"Patr\u00e3o Neves, Maria do C\u00e9u ","Miniatur":"96902.jpg","AbgBild":"96902.jpg","mepid":"686","sex":"f","yearofbirth":"1959","group":"PPE","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":-1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":1}]}]