[{"countryCode":"es","europarlID":"28295","attendance":"91","roleInGroup":"Member","displayName":"Antol\u00edn S\u00e1nchez Presedo","sortName":"S\u00e1nchez Presedo, Antol\u00edn ","Miniatur":"28295.jpg","AbgBild":"28295.jpg","mepid":"79","sex":"m","yearofbirth":"1955","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":1}]}]