[{"countryCode":"es","europarlID":"39321","attendance":"0","roleInGroup":"","displayName":"Vicente Miguel GARC\u00c9S RAM\u00d3N ","sortName":"GARC\u00c9S RAM\u00d3N, Vicente Miguel","Miniatur":"39321.jpg","AbgBild":"39321.jpg","mepid":"781","sex":"m","yearofbirth":"1946","group":"SD","votes":[{"v_dbid":"3358","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"3361","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4787","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4788","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"4792","exists":true,"vote":1},{"v_dbid":"5689","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5747","exists":true,"vote":0},{"v_dbid":"5748","exists":true,"vote":0}]}]